美國副總統彭斯一名助手確診武肺

Vice President Mike Pence staffer tests positive for coronavirus

WASHINGTON — An aide to Vice President Mike Pence has tested positive for coronavirus, a senior administration official confirmed to NBC News on Friday.

The confirmation comes a day after news broke that President Donald Trump’s personal valet had also tested positive.

A spokeswoman for Pence did not immediately respond to CNBC’s request for comment.

Pence was scheduled to travel to Des Moines, Iowa, in the morning, but his departure from Andrews Air Force Base was delayed by nearly an hour as staff dealt with news of the diagnosis. Reporters traveling with Pence said several staffers disembarked from Air Force Two just before takeoff.

白宮會唔會淪陷

口罩都唔戴
✌️唔驚✌️

支那又成最大贏家

侵侵支持者反對在家抗疫

高舉口罩冇用

仆街了 彭斯最反共

開戰OK?

唔記得你個朵臭晒拉

代香港人投呀侵, OK?

點睇

彭斯中左既話特朗普仲會唔會戴口罩

希望會

peter攞料駁唔到

( Show Blocked User - Peter攞料 )